聽日全世界絲打同我著曬sports bra

跑得快啲
Carefree

打狗救人，一個都不能少
齊上齊落呀！！！

十一國殤，賀佢老母

自推十連

光復香港

時代革命

TG呀屌你老尾
黑警一扯就甩哂

打狗救人

推呀！

作戰前請各位睇一睇篇文 祝大家武運昌隆

極簡短指南

跑得快唔一定要sports bra
益哂啲狗
拉

要著好啲啊！

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

著多件打底唔該 換裝唔洗咁煩

智障不推文

屌。 我話入面著sports bra 呀。
普通bra 太易扯爛...

做咁多次運動都係sportbra
別無他選

拉

聽日出去前睇左先
來自CSD職員既提醒

你班勇武手足,同我聽住,有部份前線手足認識我地,之前幾場戰役我地合作過,最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D
1.速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..
2.佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做😁
3.如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...
4.咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..
5如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...
6.哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..
7.盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..
最後10.1見,大家努力
一班CSD職員上

唔係絲嘅你係唔會明。

推

講好啲啦

.

.....屌你。 點會淨著sports bra 呀

推
各位絲打義士請受小弟一拜

屌咁都get得錯嘅實係男人

笑撚到我巴打唔洗咁驚喎

平胸，著唔著sports bra都carefree

d絲打白滑背脊生水泡係咪入你數？

SPORT BRA最正係流汗都唔難受, 比黑警撕爛件衫都唔會蝕底

令胸型更靚

女手足 拜托你地企後啲 斷幾條骨受得起 比狗姦咁就一世
做番合適既位置

做運動一定著sport bra

咪撚玩啦，A CUP同AA CUP嘅人係唔使用架

收到

頂你，你講成剩著bra咁，我睇到眼凸。

我都覺

A cup或以下可以當冇睇過呢個post

俾人誤解咗做淨係著sports bra
不過我次次都係著sports bra
冇咁cool 方便啲

解已誤

你班女人咪撚再著熱褲出黎
著鬆身運動褲得唔得?
邊個再著熱褲我就奶邊個隻腳

點解會有人覺得唔著衫淨係Bra

咪撚著背心短褲

Ok

我都諗緊點解會get錯

咪係正常都知一定著t係岀面
btw 著sports bar 就算無位換衫都唔會太肉酸

喺熱小小，堅持著長褲唔該，我見仲好多熱褲，頂佢

港女不嬲係鐘意show美腿

冇得解

著開sport bra 邊度換衫都得

push

成班咸濕仔

仲諗緊點解會有人屌樓主

我都唔明點會get到淨著sport bra弱智
係咪睇得啲ig 行山女呃like多

下次講得清楚d
咁就唔小心負皮左喇

因為果D人係白痴

心諗jm9

本巴打都會著

gym啲女女都係咁着

知道

巴打都要啦

咁我無胸

唔係叫女仔整係著sport bra唔著面衫
係著sport bra代替普通bra，岀面都要着得密實囉

真

唔好再着短褲..

會比人扯衫牙

正皮完心諗 做乜會有人拉post 差啲以為係我問題

我明我意思唔好出面再係背心短褲

Agger，喺男人就岀去頂

著sports bra 換裝又輕鬆 俾popo扯爛衫都冇露底
仲有著條打底褲仔先再著長褲

喺，眼見有d仆親/刷傷，長褲冇咁傷。

出嚟行一定要sports bra，冇咁易扯爛，走光都冇咁大鑊！短裙短褲更加唔好着！唔好引啲色狼埋自己道呀！

收嗲

我次次都一定著sport bra，保障自己。

真係唔明點解咁多女仲係著熱褲，對腳熱少少係咪會死?
咁鐘意show腳平時出街先慢慢show啦

無胸圈
無束縛

笑到仆街

男人老狗用咩bra呀

因為嗰啲都係巴打

認真，跑唔快既絲打唔好企咁前，唔好要班仔救><但係為勇敢既絲打致敬

想𥄫女咪出聲

你真係唔識㗎喎

絲 一睇就明你講係著入面

呢個先啱
著件背心喺底 換衫唔洗搵地方換

淨係sports bra

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

Push

港女無波
洗乜

擺明自己想睇

笑死

真係有唔少人會咁著
以為你上黎派膠

推

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

因為佢地𥄫開d女淨係着sports bra

我係真絲都get錯

屌你老母 琴日仲見到有唔少女仔著短裙 低胸衫
仲要同條仔攬住行

唔該你地 我地唔係出黎玩 出黎拍拖
你俾狗捉到 你自求多福

呃腳奶

真絲，get錯咗

真啊 整平D 唔撚好益左啲狗

唔准你咁講嘢

Pull

得 我着 唔好奶

得男人先會get到係淨著sports bra

肥仔都會明

On99, 樓豬你唔好累人啦屌

不嬲都著sportbra發夢

我巴打都著,你地絲打唔係唔著呀?

最緊再比人再扯爛件衫露sporty bra 都好過露bra

梗係啦，啲喱士小蝴蝶引死啲色狼啊！Sports Bra 外出運動是最好的！

唔好著裙同熱褲啦屌
而家打仗唔係溝仔呀

著褲呀

大家係咪唔記得咩叫兄弟爬山？

onL79
拉

絲打留意

推 要好好保護自己

下。。。。。。。。。。。好明顯係你on9

冇惡意 想問係我一路買錯bra定點
sports bra唔係就係要cool實㗎咩
點解咁多人話會舒服d 鬆d

我睇得明啊可能平時唔會就咁單件sports bra上陣

我次次都sports bra! 必須的！！

基本啦

兄弟 咪玩啦
全香港一齊著住個bra周街走咩
ff少陣啦

一定舒服過有鋼圈喎

唔係女人真係睇唔明
講緊入面啊唔係出面着

Sport bra係唔會扯得爛

屌你老味 on99 唔著未唔會甩囉

有波著sport bra真係跑快d嘅

岩聽 絲表示一睇就明

點解咁多人睇唔明

我咸濕諗多左 我出返去先

我絲黎架屌你
我會企後啲 帶多兩罐咖啡補充體力

對唔住，我諗邪咗

著短褲都一樣，唔明開呢d on9 post做咩，係要包實自己，唔係俾人睇到自己

好明顯伏嚟

支持

咖啡會利尿架wor

飲完要揾廁所。

幫手傳，全世界set 左先好出門口
「出街前必set」「不要被自殺」

留DNA，如果信得過個記者先好聯絡
【招訪問】有位法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

祝各位武運享通

絲打走啦
你打乜鳩狗

入而啊講緊

我都想呃奶

sport bra比較有彈性，唔似普通bra會cool到返屋企個胸下面會有一個圈係到

首先 不要熱褲 運動長褲

真定假膠呀

普通bra cool到有個圈係到應該係你個bra唔啱size

聽日全世界同我收埋對奶 有助加速 減輕後坐力

大細波既辛苦

次次出去都著sports bra
換裝都唔洗遮

呃你做乜膠，有蝦條咩。

咖啡因利尿架，我當年考公開試，朝早飲咗罐，急到HIHI。

我係男人都明樓主意思
樓上啲人

紮實啲對奶

我男人但冇get錯

你就on9

P牌真係p牌
唔明咖啡有咩用途

唔好歧視P牌

和理非 搬物資呀
水 面粉 布 有車既帶啲花生油黎呀
大家一齊整蛋糕呀
和理非唔好再出黎行行企企就走啦
拜托大家！

笑撚死

不要再說了

dllm我帶黎一定係用黎飲

唔知喇可能我個bra係for高強度運動緊d掛
不過都唔係緊到有個圈

著sport bra都要有明確目標呀

[ 幫 手 推 ] [ 統 一 行 動 ] 十 一 港 殤 各 區 集 會 任 務

大把女咁著

換衫都方便d啊

不嬲都係咁

諗左一陣先知佢get錯左啲乜

push!!!

上面巴打真係好好笑
咁都get錯到

屌你咩

Tui

負皮嘅係咪全部都GET錯哂

唔好背心短裙就真

tui

係入面著 sport bra

下，一睇就知講入面，連登仔理解力咁低以為淨著

btw 女仔除非你對自己體能極有信心，唔係都係唔好企太前，非睇小只擔心，麻煩眾絲

絲打們，聽日咪撚露大脾

好認真架
聽日預期係全民運動日
運動裝full gear

唔好著咁索呀

真係絲打先明 推

咪係咸上腦(雖然我係麻甩)

仲有長褲

男人可唔可以睇少啲ig kol，好少女平日做運動齋着sports bra，更何況去發夢
利申次次都着sports bra，活動自如勁舒服，換衫又方便

著連身泳衣有無得諗？

推啊屌

一睇就知講緊入面著啦下話

利申: 巴

btw其實係咪真係sports bra托得好少少?

買迪卡龍39蚊一件頭！！！下身唔係三角褲係平腳設計！要扯爛到無咁容易
有需要變身既時侯係街就地變身都冇咁尷尬

怕熱可以試試長跑legging?

我巴冇get錯係咪要去做女人？

咁就一定要多D男人出先得！！！！

退無死所

唔好戴bra 添啦

唔好著慺屌緊身褲 嚴重分心

一睇就明入面著啦

各位媽打唔好出喇，留番畀男人做啦

同意 絲打小心被扯甩胸圍

記得著多件背心打底，發完夢換衫都方便啲

絲打要好好保護自己！！

冇sport bra 點算

Sor囉

樓主一定係大波妹
作為普通港女自問唔戴bra跑都無負擔

想問有呢個誤會嘅係咪全部都巴打嚟
絲應該一睇就知樓主講咩

唔建議

屌你老尾黑警宜家好似日軍咁，見靚女就捉返去姦，就黎要扮男人出街

真，換裝又方便

U記買 幾好著

已經係

唔著bra

聽日U記會開？

啲legging都唔係講笑

Sports bra難扯甩好多 又緊 我覺得點都安全啲

女人企後d

唔好著熱褲、短褲，著番長褲
得嘅話買多件兩面風褸，撤退用

已穿

幫奶

仲有個個yoga pant,著返條褲係面呀

大波著Sportbra動作好大會易位 冇經驗唔好亂教

真係絲，一睇就明

咁都有得笑

推 著背心吊帶 一除即走

對 萬一有咩事無咁易走光

冇錯！yoga pant同絲襪無咩分別一搣就爛！
睇下啲yoga pant porn就知啦，係都着膠質地，千祈唔好着棉質

開既

終於有人講啦 推啊

今晚好同我依家著住瞓覺

見一對奶一對

我宣布，真係巴打先會睇唔明
一睇就明係著入面，巴打們太可愛了

利申：真絲

陪我

我冇長褲係咪唔使出嚟?

絲一睇就明

個波細咪天生低負重

真 包得實 可隨時換衫

屌樓主啲人智障？咁都睇唔明樓主

見到d人get錯著出面我先如夢初醒：
啊，係喎，原來sport bra係可以單著

一向著開

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

甩手掟咗出去

男人wfc

Okok收到

一睇就知係講入面著啦

男人都知啦 真手足國難當前一定唔會用龜頭諗野

各位絲打聽日小心 唔好落單 和理非嘅我保護唔到你地

推 不嬲做運動著sports bra

嗰啲成個西形現哂

肥仔波有無用

a cup應該著咩

出去既咪撚化妝 化到咁撚靚做咩

低能

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

仲有唔好著短褲
著yoga pants
班狗點扯都無咁易甩
好好保護自己呀 你哋

祝各位武運昌隆

Sport bar好, 暗角換衫又方便

不如潛水衣啦咁